★Airbnb：有不少人與衝擊國會有關，他們帳戶已被封鎖；FB：已加緊與執法部門交換消息

Airbnb又表示，留意到有報道指有武裝民兵及右翼組織企圖進入華盛頓，干擾就職禮。平台會繼續確保該些成員不會成為Airbnb社群的一份子；又指平台曾調查登記名單，發現當中有不少人與右翼組織有關，或涉及上周三衝擊國會，他們帳戶已被封鎖。 社交平台Facebook亦向路透社透露，發現有愈來愈多跡象顯示，在總統就職禮前後會有更多暴力行為在不同日子出現。

Facebook指這些跡象包括宣傳數碼廣告，部分涉及武裝民兵或右翼組織，已加緊與執法部門交換消息及封鎖「停止盜竊」等特朗普支持者集會口號常用字眼。

link

同香港黑警一樣靠嚇
不過美國出聲嚇人果班係big tech

開始封鎖平民了

Airbnb link

As we’ve learned through media or law enforcement sources the names of individuals confirmed to have been responsible for the violent criminal activity at the United States Capitol on January 6, we’ve investigated whether the named individuals have an account on Airbnb. Through this work, we have identified numerous individuals who are either associated with known hate groups or otherwise involved in the criminal activity at the Capitol Building, and they have been banned from Airbnb’s platform.

班友都轉晒台啦
你而家先話要封人，太遲

你越做得左 就反彈越大

同共產黨冇咩分別

金權主義